傳華簽局部協議後 年購200億美元農產品

開始有眉目

08:18 【傳華簽局部協議後 年購200億美元農產品】中美貿易談判再傳樂觀訊號。外電引述知情人士報道指，中國願意在中美簽署局部貿易協議後，一年內最少購買200億美元美國農產品，並在後續磋商中，考慮增加購買量。

報道指出，這200億美元的購買量，將令...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

終蟈最勁係反口

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet